50蚊上5000 可以嗎？(5)

齊贏 勿all in

去隔離

關你撚事咩，開乜撚野post呀

垃圾 叫春呀

見主post 1001咗
不如係度傾住先等樓主起身開po?

甘岩禁左入黎

我搵咗好耐 入嚟傾住先

係 廢事開新po比人屌物盡其用

1:2

買左拿玻第三球 又真係被我中左 但係下半冇乜角球12.5仍要集氣

9c

連環角 10c

集氣有望，今場中埋波膽就全中

2:3??

係，角球穩陣啦依家11

Gel gel gel 12

利記果場輸既都還番番黎，等於今日冇賭過，不過攞經驗

Ching你差波膽 祝羊

刷多1個角又贏

齊羊

我都係差場猁

我都針咗利

中左角球 祖記贏堆埋過埋關先安心訓

猁係最後一關 橙到

祖記入到球就中埋波膽 安心訓

果場利都唔贏真係估佢唔撚到，比佢做鳩死

啱啱14角球 我補重注 15.5大 羊羊羊

呢場唔求中波膽，穩穩陣陣1:2完唔好比人追和就得

比利清我袋

賠率幾多，祝羊先

1.61 算執返少少

仆街啦

今日d12碼全部炒曬

唔知頭先嗰球係角球定點球..

點球黎，好彩中柱咋屌

NICE完場 1:2

掂晒

幾驚比人追番

數錢訓教

集氣成功

完

原來我買左2.5大 又中埋

減番本金 贏得百幾蚊 早知岩岩all in 留50聽日跟樓主

大家有冇水 贏小小都好

馬賽入球大，細挽攞經驗

2.5/3

角球仲未派彩既 過關派左

究竟係16定17

16

Diu買左16.5b
但頭先角球係咁即場都執唔少

得番十幾分鐘 買廿蚊算

Ching買幾大

我由11.5追到13.5 等緊馬會派彩🙄🙄

細挽啦

Same 仲追埋16.5 可惜

定應該200
@3 我唔知入唔入到一球

我都有諗過 不過都係淆

入都應該係客入

是但一隊入都贏錢
問題係買幾多 搏唔搏得過

我都淆16.5 執咗15.5 真係要偷笑

我買祖記過關個陣客勝 3點幾倍

細挽啦，準備訓

Chashed

有冇補時

訓先 等樓主水 再齊贏

傳說中既新手運 運就用晒啦 聽日乖乖跟番樓主搵食

曬命

我只係想追返個本
仲差400

6點半大 唔中揾我

樓主未瞓 我諗佢唔開新Po了

跟唔切

正常唔開啦 有個on9搶人po

我買左半和

冇買普馬斯 驚針

我諗上半都係00 買和應該收錢 不過細注50

場競賽會點睇

D人話主勝 但我睇佢地record
對過學生7場 3勝4和1敗
我都唔知買乜好

3和*

你又知佢未訓既

3勝3和真係灰

想試+1/1.5

買左半場主勝同-1/-1.5

你個3勝3和都成2016或之前既事

第個po留言

佢20分鐘前喺隔離post想追多球2.5/3

咁上年5月都2:1 競賽贏
我諗依場好難贏到人2球

想跟巴打買場

我都諗緊買讓定受讓好

甘耐，佢今季15勝3負2和排第一，踢第十八名中下遊隊不成問題

我新手冇資格，都係果句齊羊

本身想瞓 但又想睇埋呢場6:20

唔熟個聯賽就避得則避 唔係既話輸死你地

齊嬴 細細地跟左半場主勝
利申 第二日買波

又真 咁我穩陣買主勝算

祝齊羊

見主勝冇肉食，試下半場主勝應該問題不大

祝大家齊羊

冇直播睇，諗緊訓醒等收錢好冇

一粒了

又真係比你中

一齊羊真係

玩唔玩d乜去補好

場阿特蘭又點睇哈姆巴打

我都諗緊 想買ng

跟左人 7點美職主贏 最後一舊水

主咁快入左
仲想半場後先買1.5大波波

準備收錢 雖然買得1舊水

唔知佢下半場刷唔刷角

應該都係主勝 我都諗緊補唔補角 岩岩競賽派左彩

下半場無理由無角既
但要刷多6個

買左主勝 補小小和好唔好
主贏既 賺小dd
和左都夠頂買主勝個本

補左角 希望中埋
齊羊齊羊

13.5b?

係

本身想13.5s

2:0..

細細地玩下

13.5s 買20蚊玩下定點好

得番11.5 12.5 想補番細

9點半個場點買好

2邊都想買

唔熟廢時買了 除非有tips
買下角最多

下盤

我諗住等佢1.5就大波波

買左客勝 同客fg

屌 無睇到馬會 以為有即場

點買

我-6中左波蛋40》500

我輸清咗600

可以抖抖 今日唔買了
亞冠唔識玩

馬會依家有問題呢張係買完即刻cap嘅

咩問題

要11點先可以用

成日維護

買咗害盤

買左首名

客隊fg

中呀 客fg

齊羊齊羊

1:1 屌
客沖呀！

今場冇買主客和 巴打加油

原POST樓主係咪唔玩喇?

被騎劫

無端端比人開咗個post

加時入波
仲以為下盤會中半格

2:1 唉

十拳巴打消失埋?
佢出親水都九成中跟咗好多次
琴晚樓主同十拳巴消失咗個POST好似群龍無首無水跟係咁針

召喚 流年同十拳 Bro

真係訓醒等收錢 但係讓球唔中 得果1:0

今日亞盃有無水比

兩個都唔見哂

可能返工掛，全職賭波咩

以佢地既實力,賭波都搵得多過我全職

想買頭場客fg

亞冠唔熟真係好難買，細挽過關主客和算啦

求巴打些牙琴晚跟巴打兩場win

唔想害巴打 堅唔熟 我都係買50當參與下

希望樓主上番水 想齊羊

冇錯

樓主運勁，可以小注連推上去
十拳巴買既波雖然都係低水，但佢本大反而係嬴得最多次最多錢既人
兩個都痴線

要長MON不如MON股票

7點頭場 半場 0.5/1 大

跟

gun

甘有信心啊巴打 跟！齊羊

半大，半主

生生性性入多啲

goallllll